上IG shop買野中伏

入左數話會7-14日到貨 呢十四日期間都無通知過我咩情況 直到去到就黎20日 佢都無同我講過咩 我主動問 佢先覆下我話咩調緊貨 去到就黎而家一個月 我再問 佢覆都唔覆我 想網上報案有無用

讀多D書先啦 咩人先會上IG買野

細佬，你買咩呀

同佢講唔覆報海關稅局

邊間 買乜